唔知你地有無試過

每日早上行去搭車番工
同埋放左工搭車番屋企既時候
都會見到同一個女仔
而大家都係好匆忙咁去番工
大家都係擦身而過
而今日我又見到佢了

我住係石硤尾呀 唔知你認唔認得我